關於金拱門有感

魚柳包. 定價 $11 魚柳包餐 $30
脆弱雞腿包 定價 $17 脆弱雞腿包餐 $24

屌無得叫全翼前屌左依樣先啦

其實你up乜鳩

大家唔好屌樓豬係弱能人士